和理非都係黑警黑社會共犯

我講緊阻住示威者還擊嘅和理非

黑警瘋狂亂棍打示威者時你無阻

黑社會斬人你唔出黎擋係中間

點解前線還擊時你企係中間用身體擋住？

因為你深知前線唔會打你
因為前線從來唔會打記者、街坊、first aid ，但黑警黑社會會

因為你欺善怕惡，你嘅欺善怕惡係助長緊黑警黑社會，消耗緊前線
你嘅欺善怕惡同見到強權剝削別人時唔發聲嘅共犯係無分別
你阻前線還擊，下一個收害被人拉被人斬嘅唔會係你，因為欺善怕惡嘅你已經走撚左
下一個收害嘅只會係保護你嘅前線

當前線傷嘅傷、俾人拉嘅俾人拉時，下一個收害嘅，始終係你

班左膠痴撚線 救一個斬手足的刀手

我真係屌你老母 被人斬個位真係多謝你唔小

我今日係大埔食左兩棍鋼筋

呢個post 講得好啱

其實呢樣先係我發夢時見到最嬲嘅嘢，仲衰過冷氣軍師

真係要推

覺得我係分化係鬼嘅，可以起我底
我諗我自認係連登開壇元老都唔過份

要有前線專拉走和理非

推

係咪要打到出人命為止？真係民革批鬥？

你覺得前線會打死人？
黑警黑社會都未敢攪出人命，前線會？
都係嗰句，只少用索帶綁住佢，和理非擋住仲開埋路比人走，咩道理？

係咪要前線比人打死？？

合理 各有各做 只要唔出人命就唔好阻住大家

禿伯
真班和理非喺佢哋斬人嘅時候企中間嘅話
真係之後你點講都得
但係現實只係黑社會幫兇真係一啲都無講錯

[red]我想問前線有咩權力可以貪戀啊？佢地全部都係隨時中彈，斷送自己10年前途嘅手足黎架！

前線只接受禮貌啲叫人唔好影相呢個point

- 分享自 LIHKG 討論區[/red]

又分化？

你俾人斬，我就隔岸觀火
你想還手，我就會阻止你
你屌鳩我，我就話你分化

如果你覺得咁樣有冇問題
OK我係分化撚

屌，下次推隻和理非去做肉盾算啦
佢比人砍幾刀就醒嫁啦

共同進退 請勿分化 不割蓆為大前提
可以檢討 唔好指責
#永不割蓆,前線們,我地愛你

我無條件支持
佢還手記住阻止佢

更正係左膠唔係和理非
和理非係同路人 左膠係豬隊友

[突發］話勇武＂戀權＂嘅人，請入！